今天起各有逸後

如花火 攜不走

讓我拭去眼淚背著你走

別回首

大春袋

高汁樓豬

YO!!!!!!

收皮la

vicko話屌你老鼠洗衣板

復原後不要再度跟你做朋友…

屌你老母 最近大咗架

我怕我念舊

屌你老母 二度發育呀 24都嚟喇 大

屌你老母 黎m會漲架

但願一天 仍然記得我

男人老狗撚有M呀

如前面路更闊

最中意呢首歌 好有feel
憶起往事 傷心

屎眼爆緊血啊！！！！！！

vicko過佢對波都大撚過你呀

更勝與我一起

弱？

何妨道別成就你

收皮啦 佢咁多對波點鬥